
# Обычный звонок / Тихий звонок

![Обычный звонок / Тихий звонок](../img/call_normal_call_silent_call.png)

**Обычный звонок / Тихий звонок** - функция доступная только при звонке в чат с двумя и более пользователями. 

* "**Обычный звонок**" - входящий звонок с звуковым оповещением всем пользователем чата.
* "**Тихий звонок**" - входящий звонок, оповещения о котором появляются во всплывающем окне, но без звукового оповещения. Звонок с мобильного устройства по умолчанию является тихим.
